［香港人加油］ 2018年洲際小姐冠軍：香港

77台半夜重播2018洲際小姐（Miss Global),唔係世界三大選美個環球小姐、世界小姐、係另外搞既。

但點都好啦面對咁多其他國家的小姐，香港人奪冠

Sophia Ng 吳嘉怡

靚唔靚就後話
但香港人係贏到選美冠軍

I love 港女